無知一問，大學畢業係咪必須？

今年25歲，搵得25k左右，諗緊讀唔讀番書好，但係自己對讀書零興趣

係

但係完全冇方向亦唔知可以讀咩好

睇咩系者比個金融科技你讀 你讀唔讀呀問心

包畢業要比1x萬

依啲讀完好似冇讀得張紙咁
Sorry,我唔太識依啲

都係大學生呀麻

你想去做醫生唔通唔讀大學咩
睇下你想做咩行架姐
咁簡單嘅道理都唔明
我建議你唔洗讀返書了
智商太低

睇你做邊行

做緊黑警？

唔好講笑 香港好多人為讀而讀黃豆系都勁多人讀

唔係喇，普通政府工

so fucking true
樓主做邊行

我dse個陣就係唔想為讀而讀所以先冇讀到
香港讀書高消費嘅興趣

sir

想升白衫?

咁咪睇下你滿唔滿足現狀/ 再升上去使唔使大學學歷囉

政府工（唔係做狗）

我個度冇白衫依樣野，順遂諗緊應唔應該讀番個學位

升上去都係時間問題，唔洗大學學歷

咩位

學英文好過啦

睇你自己想要咩
唔讀既咪安安穩穩做一世公務員
讀既咪他朝想轉工會易啲 多啲出路

請問如果出去上堂，推薦邊間？thanks

明白，thanks

基本啦咁都要問

視乎目標興趣能力